去外國(英美澳加) 讀大學到底值唔值?

學費連住宿閑閑哋到一二百萬. 以月入HKD$30000來計, 唔食唔使都要儲5,6年先夠冚條數 ...

申利: 人到中年, 乞食科2nd up畢業 IELTS 7.5, 覺得自己份工冇前途 (唔需要讀書都可以做果一種), 有少少家境, 於是去左外國讀醫療...用屋企人咁多錢, 覺得好對唔住佢哋...

有家境就無所謂LA.

中年即係幾歲? 咁如果你當係投資黎講，又未必話唔值嘅....始終學到的知識係無價。同埋你畢業之後會賺返家嘛!

要五六年先夠冚條數... 好似唔係幾化算, 始終覺得欠他們太多

80後中坑

用黎移到民咪超值, 移唔到但本身有家底都無所謂
又移唔到, 又冇家底, 就不如用黎做首期好過

都唔係好老...有心唔怕遲。我覺得都係睇你自己。

你如果本身香港冇前途
而去外國讀d大少少機會留低嘅科
就值得搏
搏到就值
搏唔到就只可以怪運氣唔好
賠率高咗都輸

利申: 過來人

Ucl Toronto點會唔扺讀 入唔到三大嘅話一定仆去讀

屌,sor
睇唔到你話入唔到三大

同意,入唔到三大就ok抵屌
起碼搵工呢d同三大bba差唔多

加埋讀書輕鬆d
好似ucl咁,唔少科30% first hon